[公投] 今晚去中環多謝美國 定 尖咀支援poly手足?

多謝美國
支援poly手足

多謝美國

你今晚先去 黑警都搞完啦
Prefer America thanksgiving rally

無矛盾
先去集會，再去poly

推

多謝美國

同時

向poly 手足和前線致敬！

agger
人權早過poly集會
去完留半小時至1小時再轉場

唔係兩u戰役
區選同人權法案唔會咁順利

呢個真

慶祝既同時
唔好忘記手足

如果可以合二為一, 一齊尖咀集合就好喇...

其實冇feel 好開心慶祝。 呢個只係開始。一個好開始

維港兩岸互叫有冇得唸

有

好提議!

竟然熄登!
推

美國戰線緊要啲

贊成

香港人, 今晚是但去一邊呀
抖夠啦!!!

推
勁多on9 post